[集思廣益］AE 110 可以點搞?

主要係外觀
因為最遲下年三四月就換車，想臨尾執靚仔佢好好睇睇，報答下佢呢十五年黎既付出
比佢型返一次

咪又係麵

？

臨劏先黎幫佢裝身，你到底有幾愛你架腳車！

群腳 黑色頭蓋 靚鈴

劏左佢有幾錢

小弟呢一兩個月先正式接手
細細個就坐佢先咁有感情